屯門咩事

唔係牛
但好想知屯門咩事
d商場又早收工？

有啲鋪頭收咗 商場營業
市中心大量人摺緊紙